(1Q求秒) 邊個香港藝人有兩個肚臍？

如題, 保證高質 3頁開估
提示：第二個肚臍係正常嗰個下面, 好似麻雀二筒咁樣

木鹿大王

林二汶

點解 不過唔啱

林家棟？

周星馳 因為賓周升咗上去變肚臍

秒

如果我個答案係咁嘅話你地會收貨咩

陳小春

少左粒春關肚臍咩事

就係知你個答案仲垃圾

應該唔係你嗰個

家燕姐
因為佢啲仔女叫開佢做“媽池“

EO2

冇野好接龍

我都睇唔明

孖臍…

咁刁鑽都俾巴打諗到出黎 當我唔啱啦

垃圾

樓主果個隨時衰過薛家燕

話撚左你垃圾

一睇淨係諗到他馬哥池